補phy補邊個好

除咗啲大型補習社
Cw sham嗰啲之外
各位有無啲小型補習社推介
會逼你操數同幫你清concept
如果係大型補習社嘅話咁有邊個好

揾鏗哥啦

邊個

自己買練習操啦

Radian好唔好架？

思維唔掂補邊個都冇用

Max Planck

屋企好似有本9成新 你要唔要?可以比你

信cw sham得永生

cw sham

以為成個post都講垃圾ken Chan
冇人講cow shum
點知成個post都係佢
利申cw shum 學生

補Wayne leung +買cw sham

利申 5

aim星就好

Vic Chan仲有冇做？

本身垃圾aim 4=ken chan
aim 5**= cw sham

邊課

我

Kenchan+raidan夠有突

Wayne leung上堂吹太多水
Cw sham 好好多

我個年代ken chan好出名 做咩而家變左過街老鼠咁
Ken chan深入淺出 成日鳩up好好笑 好鐘意佢 你話我打手都咁講

Pish